原來麥炸雞可以令金拱門蝕錢，全部人同我食到佢執笠

話說啱啱買咗桶麥炸雞6件，竟然意外地好食
d肉好嫩 有件上脾咬啖即刻爆汁 好似瀨尿牛丸(認真)
我粗略計咗計個成本
上脾$20x3=$60
下脾$20x3=$60
薯條$10x2=$20
汽水$10x2=$20
茄汁$3x2=$6
60+60+20+20+6=$146
仲未計燈油火蠟 加工運送同班最低工資
成本$146但佢賣$11x唔該同我食到佢破產

你唔賣佢就蝕足14x元，128維園見

我多數去老麥打邊爐
蝕到佢仆街

睇個成本list真係笑出聲，不如你開檔炸雞，我賣貨比你
價錢跟返你個list

唔好笑，又賴幽默

明天維園見

我通常買壽司去m記食

我粗略計咗計樓豬個智商
白卡 30x1=30
匡智 11x1=11
展能 05x1=5
30+11+5=46
智商46但勉強做到庇護工場唔該同我屌到佢破產

樓主咁好數口 一定係做big4

On9
啲薯條平到仆晒街你話佢10蚊包，on99

集中推128 唔好推膠post 唔該

樓主呢個post應該算咩post？

真 招都黃過人 拱門雞屌打水門雞

正經膠post

屌你老母成撚日開埋啲膠post
已前仲喺到扮當選區議員
等我block柒你條仆街仔
拉

on9

搞手但求對抗kfc 蝕住賣

你個成本

真係唔錯，可惜啲雞肉好水(肉太厚入面醃唔得香
但係啖啖肉好有飽足感，唔似得kfc係用啲炸油塞飽你

咁都比樓主諗到 今次真係冇得唔能服

on9
拉

搞手只求打個和，大家開開心心一齊食福喜肉

你唔買佢就蝕足14x元，128維園見

樓主金拱門打手

維園見

屌估佢唔到 係好食過kfc

拉

on99

自膠

又loop

128 128 128

好笑 拉

咁都上撚到熱門

認真係好食嘅真係多汁， kfc乾到hi hi

原來係咁 麥記旦求打個和

on9當有趣

真心膠？

出黎做野未
堆材料成本廿蚊已經做到

屌你咩 咁撚廢都上到熱門

拉

拉

全力推12.8

你唔買佢咪唔整 點會蝕

Pull

人哋賣得出黎就已經計好條數點會蝕錢啊
我係老闆知道會蝕錢點會批麥炸雞去賣 on9

一打唔洗找

你落order佢先買料？

唔反m記了